老豆同我講 「我賣左間屋睇吓你跟唔跟我去英國？」

本身深黃 勁驚共產黨迫害佢 （我心諗 你邊個 點解要搞你......）

加上比老蕭洗腦 依家英國開左綠燈就不停說服我走 但係我無bno

雖然arm arm grad 到依家都未搵到野做，又未必符合dépendent 依個définition

我就想睇定啲先 等英國出曬細節又開返關先決定 佢已經係到屌我。 話我要報定個master 先 點點點

跟住又話跟著佢一齊住已經解決住屋問題 就算我做侍應都無問題

本身想等pcll offer 但佢就狂屌我話香港法律無前途 我遲早都會比人拉去集中營

老母就騎牆，老豆走佢就跟

正評：一於盡孝道，同佢一齊去英國 當係照顧佢
負評：係英國不停簽證好煩，連三等公民權利都無，留係香港好啲

走

去London讀master

直接skip 去conclusion
跟

你fg 反正一無所有梗係走

酒啊!

仲洗諗，跟

有無心水 本身想轉行做data science 但programming 學緊...

有父幹

好老豆唔係養兒防老 又肯為仔女付出
你fg唔走 第日有老婆仔女你走唔到
依家走先係開個靚頭

難得你有個識驚嘅老豆幫你搭晒路
你已經好過好多屋企嘅豬閪父母

利申:父母係豬閪

講到好委屈咁
有個咁好既老豆你真係三生有幸

老豆走仲唔跟？知唔知有幾多人因為屋企件廢佬唔肯走而走唔到

你諗PCLL 即係有LLB 啦
你諗諗條path點樣GDL又好CPE又好認番做英國solicitors 條path先啦
英國好似有個cilex 個recognition比人做solicitors/Legal Executives

英國legal executive 同香港唔同係兩樣野嚟

即刻賣樓又太急, 等英國公開多啲細節先
香港留唔耐, 但如果係想用BNO 移民, plan 好晒先郁好啲

老豆要唔要多個仔？ 識自己去廁所同扮狗飲水

有屋企人點解唔跟？
我反而係我父母英文唔好，佢地肯定唔會走

lucky you

屌，上黎曬命

跟啦，未來再見

走到就走， 香港仲有咩值得你留戀

讀LAW 係香港真係等做維權律師

知唔知好多人煩緊點帶兩老走

uk d cs勁呀

比錯正評

你都係想哂命有父幹姐

有父幹仲使撚諗,加上賣屋,唔通自己租屋咩

以我係英國咁耐嘅經驗
一係做勞動工種
一係做IT
係哩兩樣搵到食

你要明白，英國護士人工同OL差唔多，做teacher搵仲多，而teacher只要求你UG

梗係走

佢有父幹
而且讀咪又係一年，你洗擔心

幾年前pc grad已經feel到入錯行

我驚適應唔到 不過看來都要跳出comfort zone 嘅 唔知點解佢比我更加有冒險精神

有得走 屋企人又想走 一齊重新開始 無壞

你啱啱grad咁撚後生驚乜春

總好過佢撐共

唔好走啦，你問得依個問題基本上你就係唔想走
費事你將來去到怨你老豆老母

有父幹就無問題啦
只係睇你想唔想走

有呢d老豆就係三生有幸

走，都唔知你驚乜春。
唔通等到你係香港升到高位先黎放棄香港既野再走？到時你走唔到，更唔捨得放棄

on99,
睇標題以為你打錯…
點知真係你on99

痴線 咁好老豆幫你塔埋路仲唔走
加上你係香港又未有事業

我都想有個咁好既老豆
我想走但要諗點養埋佢地
父幹vs父累

縮返入老母個西到算

留低

讀law都轉行ds
好快飽和 個個都話做data science

多數請咩teacher

假膠

拎住working holiday 去做一年嘢先，再睇下有無工肯簽你working visa, 再睇下點

其實你咁on9, 不如我認做你老豆個仔

痴線, 有屋企照, 死人都走啦

英國大撚把工搵到食啦。倫敦d金融/會計/律師/地產搵咁多

個個都咁諗
愈早賣樓愈著數

頂你係咪曬命post？
仲洗諗？嗱嗱臨同老豆傾plan啦～

on 9仔咁都仲要上黎問 , 仲要問班窮柒連登仔，真係俾條女除埋褲你都唔識屌

情況同你一樣！但啱grade係98，驚英國唔包埋98。樓主係咪咁

97前走果班發撚到豬頭咁做曬藍絲
應承自己唔好變藍就得，快走

全家人一齊走都唔走
幾多人因為屋企人既關係而留係香港

跟
帶所有錢去英國，一蚊資產都唔好留係香港

fg都唔走，等30歲先重新黎過？

你老豆要唔要多個仔

你老竇都仲醒過你
有個咁好老竇都唔珍惜

出到聲叫你讀住書先都得，咁樣唔走係咪痴撚線？

依個唔係叫老豆
依啲叫Daddy

有黃老豆

梗係走
讀得law你英文都唔會屎得去邊
跟住條水喉又有保障
有乜好驚

搵仔囉
大把人同你換

又唔好咁老定
外來人唔係咁易入人地山頭

我都想要個禁老豆

有錢真好

On9
點解唔走

大把人煩緊帶唔走兩老
你就煩兩老帶你走 on9

感謝 依家搵緊legal executive 嘅資料
巴打有無啲朋友嘅成功案例參考下

個個唔知頭唔知路就話轉Data Science
Bachelor 完全唔關事都狗衝 係咪真係知做乜

好多鬼佬無能力讀data science, 數底差

難得有父幹，等咩？

哥~我係你細佬呀

曬命post
屌你老母
你乜柒都冇 有得走都唔走
讀書讀壞腦

識講英文就冇乜問題，英國人都幾重視平等機會（因為對公司形象好）。你有料到就得

明顯唔係冒險而係求生精神你老豆驚到呢個地步 咁咪順水推舟

後生，未有事業，仲要係屋企人問你跟唔跟佢走，唔使同佢哋分開，你仲有啲咩顧慮？

創意台?

你老豆仲有冒險精神過你

小弟讀緊part time pcll 升year 2
本身諗住出嚟做counsel
宜家真係唔上唔落 唔知可唔可以call埋bar先走

樓豬叫人投票，但又無得正負皮

你以為啦，上到大學你就會發現鬼佬都好多數學勁人。

本身理科人 又不善交際 想靠依樣嘢黎搵食

咁撚on9就唔好跟佢去英國啦,留低做維權律師啦你

投完票先走啦 深黃

我老豆老共死忠嚟

收唔收契仔?

去UOL讀一年law
跟住再喺英國考GDL

係hk UG 如果想係uk做老師 要讀d咩course？

有冇拍拖？點處理？

你留係度

大把連登仔排住隊可以代你過去

排隊啦！後面呀！

仆街仔曬命

有人想走都走唔到

有料到當然係啦
我只係想講唔好諗到太順風順水姐
唔係個個都左膠，尤其是關自己飯碗事嘅個個都好現實

有得走就走啦

曬命post

我老豆早兩個月扑嘢就有bno

不過唔扑或者更好

跟啦屌你 走呀

好羨慕
難得世伯咁識諗

好好啦幫你搭哂路

唔似我呀媽淨係識話自己唔識英文唔肯走
之後日日係到諗點樣可以去台灣

走啦
慢慢香港會變到唔住得人

真 你老豆幫你諗得好好

屌你曬命

咁點解咁sure自己跟到機走？過左18會當係大人處理

Gay?可唔可以帶埋我走

後生無負擔仲唔走等幾時？

果邊如果有屋住，又有少少錢，最重要係香港仲未有事業基礎嘅話，係我就走鳩硬

咪係
樓主我屌你老母

我30歲都想係uk讀個data science master

有父幹真好

屌你有得走就走啦

搵咁多

咁都要問

留返係香港啦你

我都想有深黃老豆

利申 老豆深藍

可以唔洗，跟返佢個計劃搵學校收就得
你可能要做下功課

On9 有得走唔走

利申無bno屋企人深紫色

理科

你老竇收唔收多個仔

屌你開post純晒命啫

依家上下coursera 啲course

個pandas 嘅package 就學緊 應該會學到deep learning 掛如果我理解能力可以嘅話

冇得救架喇
而家係講血脈延續，唔係淨止冇飯開咁簡單

巴打好幸福
唔洗唸啦 祝你一切順利

我都想做咁嘅兒子

中國人唔知點解係好冇冒險精神。明明知呢條路先係正確，但遲遲都做唔到決定！

btw，你老豆賣咗屋企層樓，去到外國買完樓淨翻啲錢慢慢洗都夠過。而家去新地方見識下，你大把時間，香港應該5年內收皮，到時收埋護照就仆街啦

晒命

想做你女朋友

樓豬身在福中不知福

想問下女仔可以做咩勞動

趁事業未起步
走！

ON9, 有得走更係走

我屋企都係但係放唔低男朋友 佢去唔到

一齊搵怒漢

老豆對你咁好就應該好好珍惜

想問吓新彊一等中國公民宜家待遇點 閣下資質未必適合做 data science

自己走就話無能力
而家舉家移民有屋
老豆話你做侍應都無問題
你想讀書咪係英國半工讀

唔考慮台灣？

正解 簽證都唔知落唔落到 我驚搵唔到工渣

你要知道bno依道閘唔會長開 有得走好走啦

唔好走,支持你做支那人
利申:必走

讀law 好撚慘，在無法治的港共政權下讀咁多年，辛苦考咁多試原來只是海市蜃樓

唔跟真係戇鳩
反正岩岩FG冇得輸
捱幾年融入到人地文化就人生䊨家

諗下去到英國可以點凝聚返手足繼續光復香港
或者留低可以點打
加油 無論決定點都支持 殊途同歸

唔知點解覺得似假文，但如果真，走啦

唔洗讀啲基本Stat先咩 直入Deep learning

同埋Data scientist應該仲要搞Database 同Even Cloud啲嘢？

過去年幾嘅情況就係同你地班讀法律嘅人講
你地讀咁耐讀咗幾十年都係讀緊屎片
你fg 加兩老支持加有樓可賣
唔明點解唔走

好撚委屈喎唔撚走返大灣區發展囉

你老豆收唔收契仔呀

我都知自己9下9下
Ugrad 都唔知做緊啲咩

其實係好迷茫先開個post 集下意見姐

如果仲留喺香港
讀pcll 咪即係浪費時間金錢青春

屌，好羨慕，我係因為要照顧雙親先冇得諗

你唔跟 我跟
You don’t follow him, I take it.

你留係香港啦,唔好害你老豆

你老豆就真係為你好

有得走點解唔走？
走咗又唔係唔可以返嚟

再屌多次樓主冚家剷

佢去到個邊咪又係做職業兒子

深黃會走?

你問得都知你係豬閪

似上黎曬命多過問意見
跟啦

師兄你讀吓1949年上海留低唔肯走嘅中國商人嘅下埸。再讀吓印尼排華前因為有幾條街收租唔肯走難嘅印尼華人係咩下場。你唔好理其他人點講, 自己做完research 再下決定。但你記住時間唔多。

點解句嘢咁王家衛嘅

仲pcll？ 傻撚左？

遲下得返nmsl

人地鋪埋路俾你 唔洗自己煩都仲要諗

我屋企得個垃圾廢老。

跟啦屌你，成個女人咁

目標係deep learning 其實我係順便學下炒股嘅
基本stats 都OK 嘅 sql 想學但未有時間

走
有人先有機會

Same

唔去正on9
信你老豆啦 唔通玩鳩你咩

記住

要識代入返英國本地人的角度同心態 去睇返自己 —— 這班突然外來的香港人

大前提一定要尊重英國本地文化和語言

自己一定要盡力學好英文 死都要學好

一定要徹底瞭解英國的文化 傳統 禮儀 和 歷史

一定要盡心盡力去融入當地的社會 切記「小圈子」 經常「群」返香港人係一個大忌 一定要將自己變成英國社會的一份子 要多點關心和留意英國本土時事新聞

你要將英國變成你一個好愛嘅「家」 而並不是將英國當成一個「水泡」一個臨時居住地

做好自己本分 絕對不可以偷呃拐騙 唔好瞞稅 絕對不可以倚賴英國政府任何福利 要自食其力 腳踏實地 努力工作 盡心盡力

英國今次的決定 史無前例 仁至義盡

我都估唔到英國真係會咁樣做

你當報答英國政府又好 報答英國社會又好

大家過到英國要盡力振興英國的經濟和社會

最後

願 優質血統的純正香港人能夠在西方國家 永遠快樂幸福生活下去 貢獻全世界

願 香港的「精神和命脈」能夠永遠承傳下去 生生不息

屌你老味有父幹當去英國繼續讀書唔好?
幾多人恨都恨唔到

走咗但唔好忘記自己香港民族既身份

inheritance tax 4成。。。 好貴

你有冇bno？
結婚

我知我自己打算緊，但驚太遲啫

你都識講你老豆比你仲有冒險精神，咁你應該反省下

幾多人個老豆老母係藍又或者唔肯走，而你老豆又肯賣埋樓過去，一齊住又唔洗愁冇地方住，有人照顧，你仲想點

香港no it, 做ds根本就係data slave。
利申，現職data slave

感謝🙏🏻 會記住嘅

冇bno呀 今年fg 唔會咁快結婚啦

我話酒呀

屌 我都想屋企有咁既能力仲叫我走

我屋企人反而驚適應唔到所以唔會走
如果佢地乜都冇所謂我反而多D選擇

即刻結婚咪得

有老豆support就走啦 btw 數底好唔好 基本stat都幾肯定唔夠玩

上網都好多resources, mindset ok, 落手試多D會好好多, 但點解會轉cs, 想programming d咩?

你自己有無錢過去先？

有黃老豆係幾世修來的福氣

後生有ge係時間本錢，去見識下冇壞，又冇野輸，難得你老豆肯過去

如果有bno結婚可以帶埋佢去
但你fg即係夠18歲冇bno你點去

集中營算唔算comfort zone

我係想做it 狗嘅
我見英國嘅shortage occupation 好似對data scientist 好有需求咁
自己又有興趣

上面你講嘅嘢應該完全做唔到
佢哋其實冇諗過融入
覺得今次係一個好機會將香港搬過去

香港仲讀法律

有乜用？ 除非投共

仲洗諗

燒山救左好多父母

Plan好就走架喇
冇錢都照走，肯做肯捱唔會變homeless嘅

有個咁好嘅老豆仲想點

屌你老母
我都想有個有錢老豆帶我走

屌你老母臭閪有父幹幫你去到解決埋住屋問題仲係到扭黎扭去，幾多人想走冇得走，你老豆介唔介意收養多一個仔等我孝順佢，你留返係香港食屎啦

淨係樓主第二句 (心諗邊個… 邊個會搞你)
就知樓主on9, 死港豬

無讀m1 有讀m2 但都知唔夠抽

sorry 激動左d ，因為我老豆老母生我果陣完全冇為過我打算純粹射完篤精中左獎就生我出黎，連BNO 都冇幫我拎，依加都唔知可以走去邊

retail掛

讀埋pcll 完埋tc先

我唔走 穩鬼佬同你養老

唔單止啦 求其數都有 Azure/AWS Hadoop C++ Java
SQL+ Python

呃正皮

好多人想走都無得走
不如你讓個老豆俾我

走啦

炒股backtest 下strategy
見data science 幾好咁就想轉行

係囉 你唔走咁喺香港住邊
你唔想理吓兩老咩

樓豬真係幾幸福

llb 定 jd 先

有人想走都走唔到，快d走

你老豆講得啱
你留喺香港讀pcll托柒
你想做楊岳橋omdb? 咁唔阻你

無啦 買張機票都無左兩成

老豆深黃 唔洗多講 佢話點就點

睇睇下原來上嚟曬命 屌你老母

有父幹都諗乜世界

難得深黃老豆開到聲
全家一齊過英國啦

樓豬呃正評

去啦
隨時都可以返嚟啦

DS係外國屬於research position，講真好多時係請PhD以上既人。仲有Data Science分兩種，第一種係math base，研究演算法。另一種係Application Base，非常依賴domain knowledge，例如business analysis或者bioinformatics等等。如果想快速搵工，都係直接讀CS master罷啦。

好老豆！！
利申 有BNO冇錢去英

Llb

佢都表態表得好明想走都想你一齊走啦
有個黃絲老豆好難得嫁
去到英國比心機好好照顧兩老啦

你手牌咁好，梗係跟啦！
利申：業都未畢，點走

開綠燈

拼拼

我父母都係 真係好唔忍心放佢地係度而自己走左

Lawyer喺香港做ifirm ipo 搞finance 上市應該仲搞到錢

樓主讀law都冇用 成個廢老咁既心態

間屋賣得出再傾

有諗過 但係要有Bsc 先
我個科完全無關
巴打有無識人有成功轉行例子

實走啦屌、幾多人放唔低兩老、我係其中一個、好想走、但無可能放低兩老係香港 話就話可以申請埋、但個邊無醫療福利幾年、老人病多、驚負擔唔到

你老豆都算係咁啦

去啦巴打
加油

樓主on9

Call bar 還好
Pupillage 1年貨仔
做soli 2年 TC 真心不了

但係call完你諗住點？
攞完bar卡即走？

巴打知唔知physio咩環境?
想去讀

想知bc，bno，同冇bno 學費會差幾遠

exct7ly

香港讀法律擺明收皮啦，睇住啲法官自己呃自己

咁都唔走？

你難得有個咁有遠見嘅老豆

Law係香港真係冇前途

想做你老豆個仔

你留低算啦

有個咁好既老豆真係好

一讀就起碼三年
一係就即走

唉

前世做幾多好事先有咁嘅老豆？

巴打你個情況同我一模一樣 叫我去做侍應個啲都好有tips收 不過係呀媽唔肯走 自己冇bno讀science bio 諗緊外國有咩出路

我會努力的 感謝

我仲以為係自己開post

我老豆覺得英國悶，唔想去

巴打 我見大部分9月開班 係咪太趕？

我會留同唔留係咩原因先？
你有無考過過先？

咪講到你係香港有三等權利先得ga，問過大陸新移民未，你九等黎咋

你大學有冇讀過statistics?
Data Science 大多一喺做tech，一喺做finance。

利申：我都想過London，但宜家喺澳洲，唔知去唔去得

啊仔 聽爸爸講啦 我50歲 見識比你多 知道當年共狗幾咁仆街 佢d招未出完架 黎緊肯定陸續有黎 我唔想比共狗洗d孫腦 唔想d孫食假奶粉 連信耶穌都比公安打

忠言一定逆耳 就信我一次咁多啦仔仔

曬命po？

我嘅心底話 我盡力已經講晒出來

聽唔聽 做唔做 就睇大家

仲有finance

走啦，你唔走我地屌到你走

o岩o岩Grad冇包袱，點解唔走？

有曬天時地利人和都要上連登問

係 不過有啲二月開

你就好
我老母雖然黃但死攬間屋唔肯走

傾下啦 我同女友講左會結婚帶佢走 乜都唔搞住齋註冊 不過我應該大你好幾年

我都想等多啲details 集思廣益

3年好快過

點會買唔起呀樓主

仲駛諗?
你老豆都開到聲叫你走
我係你就第一個仆住過去

Hku

我都好想我老竇咁同我講

其實一般Data Scientists 應該要有PhD

唔認同
DS鬼佬同咖哩仔好勁 （特別係猶太人同印度佬）
加上數其實唔係食好多 相比起數 諗野同轉數先係最重要 唔識諗野 數底再好都係收皮

淨係data structure hashing / BST 都見到諗野勁同諗野廢既人可以差好遠
諗野差唔係讀唔到 會讀得好辛苦

You will need to do undergraduate maths and stats first

請先得㗎
廿零歲 經驗唔係特別標青應該無咁易？

要幾時做決定？
我諗嚟緊兩個禮拜內
會出plan嘅國家都會有細節

澳洲禮拜三cabinet meeting後應該會公佈

加拿大唔係好清楚

Sheffield

我都考慮緊呢個城市

有老豆比埋錢我讀master，我即刻走，唔好覺得自己拋棄香港，當去進修，令自己變得更強大，若日後香港能光復，再返黎幫手足手!!!

其他4眼有講過嘢咩
唔係得加拿工講過吓者咩

呢度有好多大想同你交換老豆

Australia will provide safe haven visa

點解一個有 LLB (我估你有）既人會問條咁蠢既問題
連自己都判斷唔到？

朋友話七月中要畀留位費
Self-finance學費一半都好似差唔多十萬

啲時間好撚曳

（我心諗 你邊個 點解要搞你......）

屌你有得走唔走
仲要有個深黃老豆
難為d走唔到既人

你老豆做緊岩既野，
你年紀輕唔知強國有幾’強‘，
對人民有幾’愛護‘

重點！走左咪撚忘記香港，班無名英雄，去到幫手篤藍絲出嚟。

咁就不了 靠父幹無出色

唉 你唔走等我代替你啦

你養唔養寵物？
（我識自己去廁所，係有小小大食咁

搵工易d
無專業既工都多
生活指數低d
賣左自住樓舊錢都夠洗

走過去可能好發展呢
留係香港比支那人食住

你都係想呃正皮姐
咪俾你囉

呢d飛機post一日幾個唔怕多
最緊要圍爐取暖

就係呢個問題

又係有啲報道/小道消息
但係又無一個official announcement
你話safe haven(澳)/young talent (加) 但係詳情點無人知
咁到時touch wood 個eligibility set到好難meet到就…

想做你老婆

其實一定係重新黎過？喺香港做到mid management去外國搵工應該易transferable 啲嘛

巴打澳洲邊度
我有finance 底嘅 business stat 係prereq

Finance 我反而鍾意

有機會就走啦
讀個master 好好做人

data science起碼master啦 ching ug讀咩

哩到女人都可以做builder，我有個教友女人嚟做builder乜問題都無，睇你肯唔肯捱
唔係咪去London做零售，賣下衫做下大陸客生意，其他地方除非你係BBC，否則好少請
順帶一提，最近covid cut咗好多retail位
早兩日BBC先講三大高檔零售執鋪炒萬二人

走啦，點解唔走

投左票先好走

本身從來都冇諗過走 想留低幫下人
但國安法後情況越嚟越差 驚遲啲幫人打官司都俾人搞
睇情況啦 我怕出年已經淪陷咗

有父幹仲想點
有得走好快啲走啦
除非你想等到支爆

finance抽稅太重，對比香港性價比低好多好多倍
你要明白，哩到做裝修同醫生人工可以差唔多，重點係裝修出cash醫生收cheque

讀一年就得？唔洗grad咩

一定係去外國讀書

梗係留係香港做大陸喱啦

仲要係luxury 識講幾句支語都收皮

威啦快啲走啦

仲買樓

I was in Sydney working for an investment bank (it's not hard to guess which one)

I'm now back to Melbourne at home. I can tell you more if you're interested.

00後全家深藍無得走路過

無得走幸福到你

Call bar 兩年
有個牌走好似著數啲 係驚走唔切

要留底照顧藍屍父母

你諗下喺英國揸uber送外賣，做廚房，做乜撚嘢都好 都可以有車有屋

你喺香港揸單車喇
難得有個好爸爸， 珍惜啦!

好撚劣

I agree tax is higher but it's about the lifestyle right? Life in England is much better than Hong Kong. Better food, better air quality, better girls as well

What do you want to know?

比 正評 你

P牌仔比唔到

Common law嘅jurisdiction都可以駁㗎喎應該

點解你個dependant同definition有一撇？口音？

依家個形勢十年如一年啦
一年前你邊會諗到bno有咁嘅權利
唔係話佢會revoke
係到時香港咩環境真係冇人知

屌 同你完全一樣老豆深黃亦都肯比錢去英國，但我99年冇bno 下年先grad，如果到時政策唔包都唔知點跟佢去

攞到qualification 都要有人請先得
揸住個香港llb邊個要

作故仔

我覺得會排華,華人黑社會崛起

唉diu
我都係到諗緊pcll ar
您地同學點睇
我係到諗緊係香港pcll 又係一年，但係香港admit 要多2年時間
SQE 要2021 先開始 jac 係中間有一年吉左

其實係咪個個law 友而架都諗緊le樣

as if you can shag a brit chick

好羨慕，你屋企好開通應該珍惜阿
講到口水都乾都唔肯整bno，最近個個講先r我整

駁左上去仲睇你llb㗎咩

Why not? They're way easier than Aussies. Just get them drunk and horny Those English backpackers in Sydney
By the way, when I said better girls I meant the polish chicks.

呢層唔清楚
睇linkedin咁耐都只係見到一兩個香港llb走去外國practice

例如有個city grad好似走咗去英國 有baker TC
但係佢都無讀pcll 而係讀LPC

其實都幾羨慕
但係佢又好似萬中無一咁

究竟有無人知香港LLB走去外國出路如何

希望唔會係同491差唔多嘅visa啦

樓主
您d升pcll 的同學有無人同您一樣擔心同樣的事
我都升pcll,但係而架真係1516唔知讀唔讀好

It's likely to be some sort of Safe Haven visa for asylum seekers
Similar to 8964

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

Just do another degree.

想問好多問題但又好chur 咁

1. When did you settle there? How well did you adapt
2. Any advice for general programming for investing? (Sth like study journey)
3. Any advice for career switching (assume that I also have a bba regree) to a data scientist/sth related to programming/data (ie steps and degrees)

//本身想等pcll offer 但佢就狂屌我話香港法律無前途 我遲早都會比人拉去集中營 //

中國法律咪黨想點就點

master去英國讀啦
你都唔會想留喺地獄

您同我的擔心19樣

ScoMo said the visa for hkers will be similar to BNO 5+1. I hope it won’t be similar to 491 or 790 cos it is very unlikely to get PR after 5 years

有咩分別

一定跟

去完外國就知世界好大

你有咁ge爸爸真係三生有幸

死人都走啦

屌你老母啦身在福中不知福仲要問
屋企人深黃黃過自己
又有BNO
屋企又有樓
老豆老母又半養你

好多都簽曬tc contract 無討論空間
我9下9下 依家先有得選擇 都唔知係咪好事

真係邊個照顧邊個

屌你老豆對你咁好都唔走
你是咪on9

屌我個冚家剷老豆當年97前自己唔申請bno
又唔比我老母申請又幫我申請
我老母又on99真係無申請到
依家我想走都走唔撚到

你有咁好既老豆仲想點
仆街仔

Ching chong dick doesn’t matter

走啦 曬命

Me too
老豆想走，但老母唔識英文

Yeah doesn't matter, they still suck it. Some of them even have boyfriends.

You ate a lot la in syd

That's basically safe haven visa.

屌，有得走又唔走，難為幾多人因為無錢，英文差（我）無bno而無得走

Better food?
Better food?
Better food?
Are you serious

唔使留喺香港支援手足咩

如果60歲做IT得唔得？
多年IT經驗

過黎光復鬼妹

點解唔做返law相關
有d浪費

Mostly in Melbourne since I'm from Melbourne, I only worked in Sydney and all of my friend I do crazy shit with are in Melbourne

去學啦我俾公司派去支國做兩年野已經可以將自己嘅支話由笨撚吹屎眼變成流利溝通到

有心唔怕醜好快學到

Tell us more

去英國啦

Well I mean the ingredients. Meat and veggies are much cheaper and better quality. It's up to you how to cook them I suppose

唔好意思，唔熟哩飯，而且我相信因人而異
但我知嘅就係你最後都會係入返大陸人開嘅公司，因為鬼佬公司一係你要好知名，一係你要有當地口音，不過你有以上是旦一樣你唔洗係到問
而做大陸人公司就真係慘過返大陸做

家母都五十
平時淨係睇泡菜劇，叫佢睇下外國電影都難
佢肯唔肯學都成問題

你老竇醒過你幾倍啦仲pcll

走啦，唔使理我

走
就算自己一個都想走 認真plan緊 研究緊

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

無負擔 無嘢好考慮

弱智仔
屋企人俾埋錢
自己係香港又仲係起點
根本係無牽無掛
咁都唔走你個腦肯定係裝屎

唔好意思，巴打有係英國生活過？
英國食雞無雞味，食豬有陣壓味我諗有味蕾嘅都食得出掛
莫講你睇FB group個個都討論緊點買點煮會有多少少味
空氣好我同意，女就見人見志
食物我睇到真係屌出嚟，英國出名食開屎

叫Gordon ? 佢有ig 架
佢係Cambridge 讀master in law
同考埋NY bar 可以睇下

No problem. By the way I don't know how to type Chinese, I can only hand write it on my phone so It would be faster for me to type in English.

Q1. I came to Melbourne with my parent after the handover, about 20 years ago. I am 31 years old. So I did everything in Melbourne, from school to university until I got a job in Sydney last year.

Q2. Depends on what you want to do. Most sell side and buy side firm would use either C++ or Python. For investment you would mostly be doing things like factor modelling or portfolio optimisation for low frequency strategies, so Python or R are popular. However coding is like a side skill, you'll need to have good knowledge on statistics and machine learning. The developers look after the actual implementation.

Q3. Remember, data scientist are scientists, not coders. So you'll need a solid background in statistics as machine learning theory, especially supervised learning, is basically statistics. I would say take a course that gives you good training in statistics, you will probably need to do some undergraduate statistics as well as I doubt business statistics is up for the task (sorry to be blunt).

Also in data science, both tech and finance, you'll be up against many good candidates, often with PhDs and interviews are very technical in general. So don't assume you can hand wave anything.

其實係咪practice 緊的人都打算走

Well I think people from china and HK also say the same thing about chickens and pork in Australia I guess I'm just used to it and I don't eat much pork (I grew up in Australia, came here 20 years ago). However beef and lamb are definitely better!

But for pork I know it's about the way they butcher it. Aussies/English don't let the blood out when before butchering, my mum told me there are a few Chinese owned butchers here in Melbourne that do good pork.

你老竇心水清過你

What do you want to know

報定先冇害
柒左都係輸報名費

咁都有d係未簽tc ?
佢地有無comment ?

大家交流下 我都好迷惘，想睇吓其他同學仔點睇

加甜

師兄你大學冇去過exchange?

所以你老豆應該係個成功人士黎

Diu it's not a sweet story post

I can tell you things don't usually happen without alcohol. And many women cheat on their boyfriends/husband. That's why the more I go out, i less I want to be in a relationship

我以前得個香港llb 過去讀master
讀緊嗰陣都搵到pt paralegal
有心搵應該搵到ft嘅

Why don’t you want to begin a relationship with a fixed parter?

Btw, how did you get though language problems when you move? I’m a little bit lack of confidence about my English skill

That's exactly the problem. How would I know if my girlfriend/wife is out there somewhere sucking some dude's cock?

I move when I was a kid. So I guess I just got used to it, all of my best friends speak English and there weren't many Chinese around in school.

加一
仲會俾家用

Ching 可否講下你係咪而架係英國做緊soli
如果想係英國做soli係咪有英國law嘅學歷會比較好?

我而架等緊pcll offer, 我都係同樓主同一個concern, 可否分享下俾我地d 後輩

所以我比負評佢，唔好走囉

仲要問佢老豆係邊個，點解要搞佢

我依家喺香港
我其實行緊冷門d既路
如果最壞情況真係要走， 我都諗住繼續做呢樣野
不過呢度太多mon post 狗
有冇得私人d先講

Lucky you!
父母咁識諗又肯幫你舖好條路 緊係走啦
Fg nth to lose

幸福的煩惱

樓豬不如交換身份啦

走佢老母啊樓主等你好消息

根本有冇抗爭運動
都冇關係嘅
根本之前想走嘅人多的是
不過冇資格咋嘛
而家免費有得食人血饅頭咪狗衝

投埋票先

你老豆深黃照顧你咪好lor，你換個立場你企係你老豆個邊，其實受唔少壓力，你覺得你自己有能力嘅，而又想留o係香港嘅，你直接同佢講

點都投埋立法會票先走啦

我本身都係讀Ed，最近諗緊移民英國做老師，個邊好似要攞咗當地嘅教師資格先可以教書，但係唔係咁易

露營必須酒！
走啊

同你一樣
不過我發生係5年前
我唔會話去到就會雨過天清
不過至少你面對嘅問題係經滴，伙土交呢啲努力係可以解決到嘅問題
香港你就生活係恐懼之下

屌好羨慕你

兩個字。

走！

你住撚過

５６００蚊１００呎劏房未呀ＯＮ９仔

樓主，你老豆識諗過你好撚多

明志
讀一年至一年半
讀嘅時候識多啲人同埋睇定啲搵工整CV
後生嘅話讀書開始係最好出路

你老豆好醒
唔好話黃，藍營為自己着數嗰班都急急腳走
你就知道點揀

咁都要上黎問

咁似我老豆 又係聽完老蕭之後即刻話要走
最大問題係佢積蓄唔多 一話移民就想瞓身去移
驚佢最後移唔成又冇晒舊錢咋

梗係跟老豆啦 幾難得

好想唔去？

電單車手足聽日再上庭｜叫唔好聲援為fake news？

羨慕樓豬

除咗某d專業如醫生護士，全部行業都係咁架啦

帶埋我

聽講forestry 幾好搵

........數底講緊大學邊咩Course........

點解要請你

我都係 有冇興趣傾下

屌，唔好撚跟
藍既就留低

有個黃老豆三生有幸，你有得黐住緊係黐啦
你而家有得走唔走，到你想走嗰時你就走唔到啦

btw香港而家讀蘿真係睇唔到前途喎，香港法治死咗好耐啦，遲早啲律師好似大陸啲維權律師咁俾老共捉晒

仲pcll唔走等乞食咩

一係讀大陸法

邊個有錢俾錢你洗跟邊個

all in跟佢啦,仲洗咩諗

樓主好廢

可以convert到咪去囉！

屌你 我識扮狗打後空翻 要不要多一個仔

留喺到無前境
有個咁好老豆 咁識諗

屌你晒命
有老豆養埋你仲想點

同意，未有事業基礎根本唔需要考慮

樓主港豬黎，好彩有個好老豆帶住，而家連電話貼標語都拉，無啦啦搞你好出奇？

有乜好諗 買機票走啦

深黃移民派

你老豆仲要唔要仔？

但佢就狂屌我話香港法律無前途

你老豆啱喎

University of Kent MSc computer science , 望望

Entry requirements

A first, 2.1 or good 2.2 honours degree (or equivalent) in any subject

Cls
你咁後生
大把機會
有咁嘅父母
幾生修道啦
屌你老母

法律
讀左呢度用唔著

咁後生，走罷啦

jd有唔同？

自求多福喇喂

咪係
屌樓主老母

邊方面設計 built environment 個邊都幾等人用

走啦仲諗，你自己係香港仲要租樓loading咁重為咩。
加上真俾你5年後係香港做起左，香港行反大陸法，你先走咩

唔想做retail
Builder如果肯試 但無exp得唔得

睇你屋企都有咁上下錢，走囉，以後再返來有緣再煲底見

點樣可以過到去做呢方面嘅嘢

啱啱

多謝你老豆啦

有得走緊係走

你擺明曲線曬命

要唔要多個仔 爸爸

我識好少人渣
不過我偏向等offer 先決定 如果gov funded 就讀 唔係就飛

不過我都識一個人係想係香港捱

唔知點解law 好多藍絲, constitutuojal legal system 都證明依家個套唔work 佢哋重要suck dudes cock 真係不解

成日去中國玩飲屎茶食老鼠煲

無啊 所以好驚唔知點
老豆去過英國 反而

Thanks so much let me search through the programme

要走既點都賣走啦
竟然都定好香港冇前途
一定止賺轉倉

到時細節出
個個都知既野 已經遲啦
一定就蝕住賣。。

曬命post
唔好走呀留喺香港等比人送中啦

你喺讀緊書定做緊嘢？攞咩成績表㗎？cumbria個校網有話收international不過冇DSE直接對照
你真喺有興趣嘅聯絡間學校嘅office打爛沙盤問到篤啦呢一科擺到明喺冷門科目 學校又唔喺啲香港人街之巷聞嘅大學所以一定要問清楚

同樓主一樣，但父母唔識講英文去到做唔到野，一個點養三個

我有老婆同埋啊女所以走唔到。你有得走就走啦。

難得老豆咁醒帶埋你走 梗走啦

巴打你間firm收唔收junior grade 既data scientist /analyst/ quant
利申係Sydney 做緊dev想轉data science related 既position

有咁嘅老豆你就好聽話啦
幾撚多人恨都恨唔到

ON9 有得跟老豆走唔洗煩你都唔走?

老豆帶頭走，老西都跟住走啦！

Fg 無人工轉工家庭壓力 去啦

咁當初抗爭乜嘢

要讀都要讀d頂級大學啦，譬如Golden Triangles

我都想有個老豆帶我走

身在福中不知福

Ching 你等埋pcll 一係得一係唔得。
唔得既話你就要有back up plan 去英國報定master
得左有offer,你又係咪真係會考上去，唔係質疑你能力，係你自己有冇呢個決心一直留係香港。如果你連冇Pcll都要諗，你考埋上去更加唔會走。

繼續落去有冇成果先？

抗唔撚嬴咪走人囉, 有咩衝突? 死磨有用?

第一，你抗爭前預計唔到會發生咩事？

第二，盡咗力？

你老豆收唔收契仔

第一，抗爭前係咪預計唔到會發生咩事一時腦充血on99做咗先？

第二，盡咗力？革命係指行街食黃店？

抗爭時期都叫做仲有返少少法治制度
依家擺明係姦鳩你都無後果
咁你仲願意留係度畀人姦?!
等美帝真係做野打鳩支那? 等得黎都可能死撚左啦

你真係好撚天真屌你小學畢業未？唔識64？同共產黨講法治？你以為咁多藍or所謂中立真係咁撚蠢？人地睇得比你長遠呀，咪就係睇到會有今日先唔出黎嘛屌你真係衰撚過藍

我嘅睇法係依家已經係大國博弈， 街頭抗爭效用已經近乎無用....

正如你話係咪預計到， 你諗清楚點解人哋外國要無啦啦開門。 抗爭咗成年啦， 點解突然要開門，係咪有啲你同我都唔知嘅情報令到日落都要申返個頭出嚟呢， 澳洲點解對香港一路都係口噏噏唔多關佢事都要收人， 加拿大仲要有2件人質喺對方到都要幫香港人嚟令到2個人質可能仲危險呢？？

爸爸呀

我先係你個仔呀

What?

支那已經開始收緊簽證
比人拉去集中營唔係冇可能
遲啲連出境都出唔到
好似柏林咁
有得走就好走啦
香港已經唔再係之前既香港
唔再係你鍾意既香港
唔再係你會唔惜得既香港
留係到真係冇意思
道牆起好就冇機會
好似柏林咁

樓主真係好唔識諗

走啦留低托咩

豬閪父母仲要窮

唔閪又點會窮
成個腦淨係識食政府同節流, 成世人都唔識諗開源

有埋父幹過英國，仲要諗？
又未正式出嚟做野，又冇負擔

我老豆仲話自己奉公守法好市民 驚閪
不過我媽都仲識驚...

深黃但又聽老蕭 係咩意思

走啦, 世伯咁黃你真係執到寶

你老豆真好
收唔收契仔

你有病，有個咁嘅老豆都扭扭擰擰，身在福中不知福

屌邊有咁好嘅老豆，係咪潮文嚟㗎

你乜都未起步
諗唔到有咩理由唔走

我都係呢幾日先睇啲information 咋，加上唔肯定18歲以上可唔可以用dependant身分過去，所以都唔plan太多野住，不過都可以一齊研究下～你都係讀Ed?

大把家底差嘅90 00後想走都無得走，有得走都算係咁

呢間就有睇DSE
👉🏻

佢曬你冷

做緊嘢架，U讀marketing，GPA3.3

負評，因為覺得你晒命

有咁既屋企人真幸福

身在福中不知福 屌

走左又唔係唔返得 入埋藉咪自己諗想住邊

好撚羨慕樓主
祝樓主同伯父一帆風順

平面 宜家想學animations 增值下

依一行應該冇相關經驗或者知識唔可以貿貿然咁去做
你咪去我俾果幾間U 睇吓相關嘅postgrad課程
要瞭解吓你自己有冇銀彈（一年生活費學費雜項加埋都廿幾萬）同埋抽唔抽到時間（申請visa，考試，CAS，諸如此類）
你自己睇啦，我唔喺做agent，普通人一個嚟㗎咋。

樓主on99 唔係想罵你
根本唔關蕭生事
就任何事你都睇得出依個地方無前途
除非你可以出賣自己 或者望住個地方變大陸

咪又係咁生活

Diu me too UK LLB 諗住PCLL
不過應該返去算

仲要諗只可以話你ON9

+1

勁過U.S.

咁無了 我自學算 ：（

I just left Sydney and back home Melbourne. Had a new job offer that fell through. I’m not aware they’re hiring quants at the moment, but they were looking for developers I think.

What is your background? Most quants have MSc or PhD. In Sydney there aren’t many quant jobs as most of them are in HK.

I only know about finance, not much about tech.

uol bpp呢兩間llb只讀一年係因為佢地淨係收本身有degree嘅人

你老豆幾十歲都唔驚你驚
你留係集中營打J啦

爸爸俾個天堂你都唔跟? 你諗乜架

你留係到如果要抗爭， 留都ol

現實就係咁

當人有後路有錢搵就唔會革命到
中產10個有9個都係現實主義者
你有你鬧但人就會越黎越少

真心我一早睇透晨早移咗民

係想Bin9佢地班垃圾C姐

傻仔先真係去付出

Oh你冇bno?

你都幾on9，有邊個芝麻人喺出事之前唔係講呢句

我無啊～不過啊媽有，如果真係可以以dependant 身分過去，就ok

Jd 美國野 去英國要睇下認受性

屌你有個咁嘅老豆邊到搵呀...

98冇bno 今年grad
2老想走但係驚我走唔到唔肯賣樓住

同我老豆一樣

on9
有人買樓
是但揾份工都搞掂啦

買架車揸uber都過得好chill

屌你都on9，個老豆叫你走都要諗？
難聽啲講句人fg乜都未開始，唔走等幾時？仲要個老豆比錢你讀埋master,唔憂食、唔憂住，我真係睇唔到有咩理由唔跟囉
你知唔知幾多人想走都冇得走？

It’s a no-brainer dude

梗係盡孝道啦

唔係要讀9科咩最快唔係一年半？

有父幹都仲要諗

就係咩都未開始先最好走，你想像下香港兩三年後可能連搵食都搵唔到。

樓主係on9

我哋依啲過咗18歲又冇bno，就算屋企肯去英國都好尷尬

有咁好既屋企我即刻執喼，瓦努阿圖都去

你唔想走俾個 quota 我，我幫你孝順你老豆。

諗住走到去澳加就走咗先
等屋企人5+1再申請我睇吓得唔得

巴打作為仲怕乜嘢屋企人分隔兩地
你自己都講你過咗18歲啦
攞到一個民主自由國家嘅護照先啦
若果你有資格去加拿大你仲扭扭零零

支持樓主留喺香港，共享支那人榮耀

懷疑上開連登見班傻閪係咁話移民好慘 又三等公民 出面有幾多人想移冇得移都唔知 到時真係比人勞改真係唔好喊

走左先未必住成世，過一兩年冇事咪番黎，但係萬一有事你老豆就救左你

on 9 ，有得走唔走

有冇諗過去英國讀個master 之後留低兩年搵野做？ 同埋屋企人5+1 之後其實有咩方法申請到我哋過去？
屌冚家都有bno得我冇

仲係香港做law?
你預備做紅官？

咪臭係
係英國做律師仲爽啦

唔係過咗報master個period咩？但係non local 學費貴好多
佢哋5+1咗計bc應該可以申請？

走埋走囉，唔洗係到同人講既

仲問? 去啦

真幸福

係喎唔記得咗你98 我研究過屋企人有bc之後申講依條路但係好似好複雜
當然最好就個policy 可以比埋我哋啦

而家咩都好唔清晰咁
我哋話就話可以去澳加 但係就要同屋企人分開
希望英國會比我哋用團聚嘅方式去啦
如果唔係真係要靠技術移民

Agger 最希望係佢依次可以比埋方法我哋依啲18以上又冇bno 嘅跟埋父母去
睇過佢依家個所謂團聚都好似唔啱用同複雜

你而家留係香港都搵唔到嘢做, 頂多去做吓步兵送外賣, 反正得閒咁點解唔去英國

你而家第一件事就係去考車牌, 香港考咗再去英國轉, 咁你到時去到英國都可以揸住uber/送外賣, 直到搵到學校/正職

至於去到英國再讀唔讀書, 就睇吓合唔合符居留條件, 有冇得當係本地人交本地學費, 冇先再報master攞student visa

我老豆：擺哂全家身家落中資股 你夠疆咪走

係度曬命，屌你啦
有幾多人只要老豆唔係藍都已經開左香檳

Uncle好波

後生一定要走
我做左成十年野太多野拖住

咁都仲要諗？

賣左樓咪算好
老豆打算拎住政府果一萬就過去
仲問我跟唔跟佢走
唔走你就同你老母留係香港
戇鳩，過到去訓街咩

好爸爸